今次睇黎終於可以全民口罩日

叫你地帶嗰陣又冇人帶
成條街得兩三個帶
宜家沙士我睇你班撚屌點樣唔帶

利申:日日黑口罩番工

pish

push

全

民

口

罩

日

帶

戴咗幾日
依排都唔多人戴

吖

屌

唔好再帶嗰隻PITTA罩
嗰隻防唔到飛沫

N95!!!!!!!!!!!!!

條街多返人戴但都仲係少 成班人好似唔驚咁